★公屋又贏！受惠屯馬線通車，顯徑邨勁賺逾16倍

顯徑邨位於新界東沙田區，鄰近顯徑站及獅子山隧道入口，鄰近亦有指標私樓或新盤如名城及柏傲莊，加上去年通車的港鐵屯馬線設有顯徑站，令顯徑邨一躍而成鐵路沿線屋苑，多個因素令該處成為新界區造價較高租置屋邨。

截至2019年，顯徑邨未出售的單位僅為7.3%，是全港租置屋邨之中最低。根據過往成交紀錄，顯徑邨曾有補價單位轉手賺2倍，而綠表單位更曾錄得勁賺逾16倍的個案，而租置單位價格近年跑贏大巿，甚至出現炒賣情況，着實令人關注。

勁過bitcoin